台北5日 買邊種電話卡好？

網上見好多都4日
去鴨記又眼花繚亂 求教

去到桃園機場先整，好方便

有無話邊張好用啲？

中華同大哥大，邊間唔使排用邊間

我早排先去完
用左中華電信個300TWD 5日任上
實際其實有6日
都收得幾好
係漁人碼頭果part食左屎咁上唔倒網但收LTE

大哥大全台最好

係咪兩間既價錢都差唔多

價錢都係咁上下
基本上機場一目了然

明白 唔該哂咁多位巴打

我喺專業旅運買左數據卡 四日任上$68
唔知有冇五日 可以睇下